睇人仆街好開心？

千萬msg也不回...
已讀咁就算...

係咪鐘意睇人仆街？
仆畀你睇囉 係咪好心涼？

8點幾 未醒姐

或許是我未醒覺

又叫

叫少左...
叫到開始覺得 絕望

曾經說過帶你闖天地
年輕要恃著年輕
到浪漫裡飛
不斷胡鬧不斷磨合把青春用盡今

冇希望就冇失望 就冇絕望

佢仲有畀一絲希望我
唔知係我睇錯定點
我有珍惜呢一絲希望
但呢一絲希望係咪真係存在？
定其實無希望 我只係一直係到煩人

承受不起 犯眾憎

有咩希望俾你

又係巴打你

她說 有機會

係

假咖 block 9佢啦

明白放過你是放過自己 這個道理

仍會期望...

我真係有咁差咩？
人地明明好羨慕我地嫁..

屌你啦 又要期望又要叫春又係到sad然後又屌9佢再無限loop

冇希望，就不會傷心

有咩問題...
輪迴是常識吧

無拖手就唔會有分手